繼續發展落去，會唔會東南西北齊齊爆

而家只差西邊

東邊先啱

台海咪東

西藏印度聯軍佔領埋軍營喎

等日本換完首相

唔好睇少總加速師
東南西北上中下
依家剩係差中間同下面"未"出事

香港咪南囉

鄉下

中間武漢

都唔知點集結、搞邊邊先好

照計會搞左最易搞嘅北面先，除非有射雕英雄傳見

東台灣
南香港
西圖博／東突
北南蒙／滿州
上中下係咩？北上廣？

南我第一個唔係諗起香港